邊到買windows10 box版可以平少少又可靠???

見到深水埗有幾間平官網兩舊水,
有冇巴打買過而又開心使用中架???
同埋我見有一D 貼左聯強貨label, 又有乜分別???

BTW, 唔好叫我買OEM版, 預左有機會轉底板

J寶 950
利申 買過

啱啱去官網睇到
點解平咁多
仲要唔係OEM版
使唔使跟機先有哩個價??

應該係水貨英文版黎 條key可以用落中文版到

其實我一直都好想知windows 嘅水貨同行貨有乜分別
如果單單係語言, 係中係英都對冇乜所謂

無分別

外國網站賣緊win10 retail key HK$171

係埋OEM/ VOL KEY黎??

真 retail key

Link

你買過?

冇，但有巴打post過條link，跟住樓下唔少人都話work

成功activate 左win10pro

我買過

Retail版？有冇開過slmgr出嚟睇吓

試下重裝windows仲用唔用到先啦淘寶幾蚊夠activated到，但係一重裝就唔得，但係你keep住用唔重裝又好似冇事

利申：win10出左就轉左用正版

永久啟用

產品金鑰通路係咪 "retail"？

用 slmgr /dlv 睇下

Yes

要錢嫁咩

yes

一千幾百姐

利申 用緊win10 home boxset

係Psngames買要唔要Id card？

Thx